民航處 part-time ATC simulator operator

[sorry第一次上連登，po左兩次 ]

有冇在坐巴絲interview左等緊消息 或 已經收到offer? 我等到頸都長 係咪已經拜拜左

輕輕push

再push

是咪冇人報左

努力不懈 uppp!

推一推

Up